她引人注目的新單曲，只有乙烯基再次證實了聖文森特的特殊才能。大一點對聖文森特更好嗎|David Yaffe | 2014年12月4日|每日野獸
一個冬夜，Posho Wembore潛入Pourquoi Pas酒店的白人專屬俱樂部剛果的阿爾戈：斯坦利維爾人質危機的幽靈|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月23日|每日野獸
一夫一妻制或只安全的男同性戀者比沒有保護的異性戀者更安全。同性戀獻血者離譜的獨身要求|傑伊·邁克爾森| 2014年11月22日|每日野獸
這正是伯納斯·李所設想的，一個讀寫而非只讀的網絡。你可以查閱：維基百科故事|沃爾特·艾薩克森| 2014年10月19日|每日野獸
他的支持者主持了一場男性募捐活動，並在邀請函上寫下了這樣的警告：“告訴小姐們不要等了。”共和黨對女性的戰爭仍在繼續，只是更加平靜地進行著《埃莉諾·克里夫特》2014年10月13日《每日野獸》
在約瑟夫·佩勒姆船長的頭腦中，這個問題只有一個答案，那就是小夥子應該到他身邊來。海邊|赫曼·懷特·卓別林
首先，男孩子們都用那種特別無禮的方式跟他說話，你只是個小孩子。《戰爭與怪異》《福布斯·菲利普斯》
他打電話給穆加特羅伊德，把他放在通訊員面前，並將其設置為僅語音傳輸。賤民星球|莫里·萊因斯特
如果我有一支手槍，我會開槍打死他，但童子軍並不是只有在瘋狂的故事書中才帶槍的。Roy Blakely，探路者| Percy Keese Fitzhugh
她在病房裡會絕望；這是一個真正的保持距離，星期天只有病房，不是嗎，莎拉·甘普？克林頓夫婦的榮譽|阿奇博爾德·馬歇爾